身邊有朋友屌柒梁天琦, 可以點駁佢好?

話梁天琦阻住地球轉, 打擊士氣, 又話佢既時代一早過左, 唔好再出黎指指點點阿支阿jor
話鄺仔呢d先係正路, 真正做到野

係咪認錯人啊佢

佢知唔知光復香港，時代革命係邊個講先

同佢講食屎啦分化狗

blocked user
可以上一頁